立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

原來吳克儉星期一唔開TSA立法會, 去咗唔知乜乜同鄉會慶回歸.

更正

係TSA 喺立法會既公聽會

食物安全及全環境衛生事務委員會

人力事務委員會